無an機🤘🏻講低你用緊邊部iPhone?

6 plus

7仔

細7

6s
諗住用多兩三年

6s plus

第2部6S

6s

又出呢d post 黎黎去去都係iphone 嫁啦屌

6S

7 plus 256gb

6s gd

6s sg

SE

iPhone 7 Plus

6s+

7Plus

SE清泉

5S

6 plus 用左兩年 用多年收皮換新iphone

5s

iPhone 1代

7 plus

iPhone 2G

iphone4

I就是7

6s 同 7 都用緊

6s 128

7

iPod 6

6s 要去換電

有得免費換電嗰隻

6

6plus

6plus 諗住用多兩三年

4仔

咁啱呀我都係喎

六仔大機

se+6

第二部6s

6s +7plus

6s plug

SE加7 plus

6s plus 先一個月去store 換完機

6仔 用左差唔多2年 舊電就收皮

Se

細銀256

se

iPhone 8 尋晚 Steve Jobs 私人比我既。

7+

佢個仔咁快燒左俾你地？

6S 細機

7 plus matte black 128

7 Plus 128GB

其重有冇人用緊6
利申用緊

7 plus 📱🤘

6s plus here

一部6
一部7

6 Black

7plus

6s 等緊換電

6+

6仔

6s plus 同 SE

粉紅SE

5s 32 ios10

6s 諗緊幾時去換電

6s 諗住換埋電 用多幾年

6仔，諗住頂到ip8

咁少人6既
利申 6

6
就死

6
諗住用到佢壞先換機

而家有An機喇

細灰6

7plus 128gb

幾版都無5C

iPhone SE 4 寸無敵

5S 第四年

自己部iPhone

5c

6仔第1水

亮黑7

6仔 等轉SE

iOS 7
iPhone 4s用唔到

7Plus啞黑

6s
一代不如一代

6plus
近排啲電開始倒水 等到下年換8

3GS

5 16gb

iPhone 4

5仔s

iPhone 5 5c 5s 而家用緊6s

6s
iPhone 7一開即轉會
6s好抵玩

自

6s [black] [/black]

6s 繼續用多兩三年

iphone5 同 6s plus

se 好好揸手

7plus + 6s plus

用緊iPhone 9s, 成部玻璃好危險，一跌成部機碎
跌爛左轉返用8算

幽默感嘅嘢....

7 細機 128,真心覺得細機啞黑靚

冷門SE，鐘情細機，隻手細，SE可以一手拎曬

唔冷 我都係

7plus jet black 128 gb

6S 太空灰

se 同6 s plus

6+ 好慢

6 64gb

7+ 256g 🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

5s同7+

3

6s plus 公廁

7 plus jb 256

SE 64G 銀

大7

5s 自己換電

這就是7
用緊7+

7plus matte black 128gb

6s 128 金色

7 PLUS 128GB 啞黑色

好用？

7 plus+6s plus 128gb

6
點解好似冇人用咁

6s + se

iPhone 8 air plus s

6plus 64

 6S

5s 細機粉艾瘋7

窮撚仲用緊5s

4s，5s，6s＋

柒仔

黑7

7 同7+

4 ass
6

7plus 6s 同se

Se 仆街的士佬執撚左我部6s 屌佢老母臭閪

iphone 7 大啞黑 爽用中

細碌

iPhone 6

識用一定係SE

6s
有排唔洗換電話

iPhone 7

大柒128

7 plus jet black 128gb

6s plus 等8

6s 等10週年

黑色6仔

啱啱轉左7 部5s收左皮

Iphone 7 Plus 128黑

6s
等遲啲換電再戰兩年

6s 但係舊電好似壞壞地